寧願貴少少食大快活，都唔食大家樂

大家樂d狗飯黎
個焗豬難食到仆街
去大快活食貴幾蚊
野食自動送黎
侍應有禮貌
個飯好食d
仲坐得闊落d
都已經抵番曬

不過仍然大批人係門口排曬長龍
但求就手，唔理胃口